覺唔覺鍾意貧乳既人好emo?

都唔知咩心態 懶係與別不同咁

都要有圖睇下先知佢哋係咩心態嘅

十

咁快救老母

娘娘?

seulgi 咩cup

no ball
only joy wendy have ball

天生異澟

冇得曬太陽嗰個？

好慘